鍾意咗個男仔，但係唔知點做好

鍾意咗個男仔，但係唔知點做好
因為之前啱兩次俾人截糊，combos😭
對自己好冇信心

拖佢入後巷,巾幗不能讓須眉,夾硬上佢!

叫佢幫你含